今場車仔個首發陣容真係以on9黎形容

1）無鋒陣
唔用正前峰，擺夏薩特打中間，根本唔適合宜家車仔個陣形，位置上亦都唔適合夏薩特，同埋你當利記d中堅on9?

2）出奧道爾同切克
兩個明顯冇大賽經驗擺佢上場托柒？
擺佢兩個出黎同9打11冇分別

真係no eye see

首你老母發

你睇返紀錄 就知 沙利戰術錯撚曬

對曼城 就應該 用夏神假九
明明首回合贏波

作客就奇鳩怪轉 個鳩陣比人炒
之後盃賽又正常返 守和

今日場波 希古思入黎後
夏薩特 解放左 攻勢即刻入肉
有球中柱

車路士抵鳩死
對曼城hea 踢
落地獄啦

除左世三假9之外係球迷陣
出odoi同龍虎切

仲要kante入禁區頂波
戰術大師沙利

馬後炮

都唔知係咪沙利玩9d球員

完場先黎講 真係唔該晒

夏世三踢返邊勁到

個o袋零威脅 唔知做乜鳩

契仔完全冇防守能力同速度 但搶左kante個防中位

今場對利根本唔洗防反 利一定冇曼城咁猜得
下半場世三打返左翼已經能狗咁能taa
所以一開波對攻先有得打

但佢對曼次回合 就對攻

明明首回合 贏兩粒 都係夏薩假九

咩app

打假九都係比世三係中路等波反擊姐
其餘兩邊都係縮後守
明明咁打曼城都有經驗唔洗輸 之後變陣輸6粒
所以條友真係傻

謝謝